[年經冇圖]集思廣益 點樣辭職最有霸氣

最近想辭職
但又唔知點同老細講好

Hi
I quit
last day: ______
Thanks

老闆我想加人工。。。

老闆: 阿生活好苦，而家經濟差，公司生意又唔好，你表現又唔理想。。。
下刪十萬字

Ok，我賠錢辭職幫你節省成本

同老闆講中左六合彩，唔做佢份狗工

下星期遞信
諗住講屋企有事就算

全裸返工